想問沙螺灣村開返未？

諗住黎緊去行東澳古道，有無人最近行過？

聽聞又封返，最好去啲行山谷問下。
利申：3月頭聽返黎，唔知而家點

尋日行過冇嘢喎，不過佢哋喺旁邊燒緊地。

星星之火 可以燎原

火魔手足

叫元朗d鄉黑手足會一會佢地